賊仔Uber司機 偷完電腦唔夠膽聽電話

勸你盡快聽電話 你做得Uber司機一定唔想我搞大佢
比番部電腦我就當無事 你都唔想我報警

過程又無乜都無

幫推下先

咩事？

有證據就快啲報警

係咪溜底電腦然後咁既態度屌人？
好心你就send email比uber 放上連登jm9

而家uber個電話唔係用哂假號碼咩？
落咗車就搵唔番司機

試下喺fb搵人

我估似係用太空卡開uber ac
張卡晨早掉撚咗，唔會打得通

其實你唔見野
點解咁肯定係係架車到呢

你故意放低？

有車牌應該可以報警？

可以呀

搵uber搞喇，車牌身分證住址都有齊

點樣證明你留低咗部電腦喺架車度

最直接就係搵uber先，人地做開有程序跟

溜低左野仲咁既態度
1.你點知一定溜左係車到
2. 人地渣完車唔一定check 後座有d乜 次次都要幫個客check 有無溜野呀?

自己唔岩在先仲大聲聲，而家一部電腦可以值幾多錢呀 on99 唔好咩都放上連登cls

放上連登on99話梗你呀垃圾樓主

漏

乜撚狗屎垃圾都放上連登

希望樓主攞唔番部腦

報狗俾狗姦啦去

4.93分, 5年半經驗
大把人漏過野係佢架車啦
會唔會為左你部電腦唔要份工?

樓主態度閪到⋯⋯希望你搵唔番部電腦啦

所以電話實名係有原因
你見報導有八成八人支持就知

咁撚仆街

Uber 個司機電話係mask 左
電腦gen出黎
同樣乘客個電話係司機眼中都係隨機gen

所以你打翻轉頭係會冇人聽

你即刻打去Uber好過啦

司機單搏單，分分鐘下手乘客執左

利伸以前part time做過司機

其實所有外賣平台/uber個車手電話都唔係佢地本身個電話號碼黎
係condom式一次性號碼黎
你入app㩒support搵番佢地report件事先再話人係賊啦 搞到人地無啦啦比人開年

好明顯係做哂你地講既野都無人理先出post
個司機一係 cut 線 一個唔聽電話
就係因為連Uber都揾唔到佢 先放上嚟
我係唔啱 但司機偷野就啱？

今日去報了

+$0.5
新年流流都開工咁勸力
有冇勸工獎拎？

做哂所以野拎無揾到條友

啲app打俾你個電話假嫁 你點打都唔通

咁我要點做

其實唔明，明明係車唔見野唔一定係司機執咗，有機會係之後個客執鬼咗。

有開過車都知有時朋友漏野係你部車，都係佢打電話俾你你先會去摷下有無跌係車。

我試過一上車見到銀包，個司機都唔撚知。

唔見咗電話係心急，但係就放晒人地上網，講到實係條撚樣偷咗咁。

你搵Uber佢實幫你追
如果佢risk一部電腦嘅錢令自己無得渣uber都幾蠢

果個根本唔係佢電話，點聽呀

個司機新年無啦啦俾你擺上網都幾慘
你的士漏咗野都唔敢話一定的士佬偷咗啦

抵撚死

一落車5分鐘已經禁lost item 但佢已經無聽電話

係咪初一搵唔到uber啲人炸

你打邊個電話先得嫁

你打過去嗰個都唔係司機電話 點聽

戇鳩5毛

報狗啦，家下你都放晒佢資料上嚟。同埋你話報咗 Uber。

好搞笑

真，我自己都做過part time
後座漏野
都後靠下手好心話我知先知，一黎揸緊車，得鬼閒停低check

我自己都漏過電話係的士，做到既係lost mode播聲同打上台

其餘落嚟就係講運

樓主語氣成個個啲戇鳩八婆咁話左個number唔係司機佢仲要打落去

樓主你不如開番個app望下有冇人覆你好過啦

屌你個on9 仔
同當年支持無限Plan限速一樣咁弱智
而家個L個都用晒限速Plan

Uber 司機揸緊車點偷到你嘢
Uber又咁多人搭
其實俾下一拎咗都唔出奇啦
乜都唔講話人偷你以為放上連登一定有人撐咩
落車之前唔望下有冇漏嘢無得怪個司機
執到俾返你真係人情
執唔到都無得屌人偷嘢

屌你班Uber仆街偷野撚

樓豬呢啲正宗傻閪黎
新年流流都要開下年先

我如果係個司機一係將部電腦掉落山一係請部電腦飲下水

咁撚臭串？

可能本身都諗住比番，樓主咁既態度

咩報導 大公定文匯
彈開啦垃圾五毛

新年流流張相陰陽路咁款

個電話係uber d number來 唔係個司機架啵on9

傻閪

我反而十分好奇Uber點樣肯定個司機拎左佢部電腦

又block一件

樓主呢啲閪態度肯定平時成日得罪人

你老母你真係弱智 講撚左個電話係電腦gen

落車5分鐘禁lost item
人地渣緊車點聽你電話呀
講到你部電腦好撚值錢一定偷咗咁款
自己漏野就怪自己on9
你又肯定係架車漏 睇你咁撚on9分分鐘根本連電腦都冇買過 幻想自己漏左部電腦

收皮啦 自己漏野喺度賴人

你幾時唔見架？搵左uber個邊先啦

華人文化blame the victim

會唔會咁蠢做uber都偷野啊
搞清楚件事先啦

笑死，樓主好似求緊人？

低質借刀

Contact uber cs啦戇鳩

自己錯仲咁撚串嘴 態度又閪
樓主都係搏屌姐

建議報案
一查公司就知司機，和接落黎嗰個剩客，邊度上車邊度落車。
通街都cctv
要查無話查唔到。

新年祝你全家死清光

樓豬真係on9仔黎 淨係得個急字
咁既態度真係抵你攞唔返 經一事蔡一智囉唯有 不過電腦冇架喇 攞唔返架喇

你都on 7 9，漏咗嘢等同你可以任攞?

除非你有gps定位或者司機好人，如果唔係證實唔到你留左係架車到，都係等運到

d狗邊會咁得閒同你睇街cctv

你係咪弱智？

你好能串下, 自己唔見野咁既態度

叫人賊仔?

咁我漏左銀包喺餐廳，打俾餐廳無人聽又一定係餐廳職員偷咩？
咁多人搭uber俾下手拎左都唔出奇

你又知邊個攞左
你又知肯定係漏左係架車到
你又知樓豬本身有帶電腦出街
你又知樓豬本身有買過電腦

樓主on 7 9 司機有無攞佢都未搞清楚就公審人

真慘

部notebook

弱智唔好拎咁貴重嘅嘢出街啦

好難講
咁大部電腦
你攞落車就已經影到。

做咗5年半一嘢臭朵

On9
下個客攞咗唔撚得？
一定係司機？

你真係on9得可以
你邊隻眼見到個司機攞咗 屎眼啊?
唔知頭唔知路就係到亂9咁屌

笑撚死咩世紀大案呀
落車影到

你都on 7 9 ，我無話司機攞，但有人攞，所以要查，唔係代表有人可以據為己有。

uber個司機電話係電腦gen出黎你一落車個司機拉完成你已經打唔返比佢有問題contact uber cs 啦屌你

你條撚屌就係個司機？

前提係d狗會同你去睇cctv
呢d一向都係同你落左案就無下文

根據香港法例第210章《盜竊罪條例》第2條及第9條，任何人不誠實地娜佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯犯盜竊罪，可判處監禁10年。

為部電腦坐十碌，真係on 7 9，俾返人啦。

太你老母空卡咩
係咪要實名制
Uber已經登記哂
有樣有身分證
仲想點燃樣

依家屌緊樓主乜證據都冇就公審個司機呀
係到護主
DSE雞讀多兩年書先出嚟吠啦

樓主 你睇撚到未

樓主出完post
0交代
新年想連燈仔幫你開年

so? 係人都知係犯法
你明唔明依家樓主咩證據都無就屈個司機攞左佢部電腦

你真係on 79
根據香港法例第210章《盜竊罪條例》第2條及第9條，任何人不誠實地娜佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯犯盜竊罪，可判處監禁10年。

最高10年姐 但呢d case 邊可能判到10年

有個乘客拎左
我咩都唔知

又係嗰啲低端人。
上香討，唔好上連登

樓主係咪弱智架

明明大家都屌緊樓豬個態度衰，未必係個司機攞左
佢每隻字都透露緊個司機攞左佢部電腦，你就衝出黎柒唔切

而家人地話司機攞左喎
你仲有咩新論點呀

你覺得攞人部電腦可以判到10年咩 高等人

咪住先
你係乘客 佢點主動偷你野

香港其實好多呢啲大陸人。
無乜人格可言，自己也不尊重自己。
人地日本人受人尊重就係咁解。

司機好撚慘 新年流流無撚端端比件戇鳩既放上網

張相好有靈異Feel

以樓主智慧一定係司機錯因為做佢生意

走去做uber啦你
你可以做到偷咗人嘢仲大條道理

極度懷疑位巴打同樓豬係fd底，講野狗唔答八仲要護主

你依家連人地屌緊樓主咩都未搞清楚啊 高等人

我都琴日漏左5000係的士到，影左dc9張證，準備報狗等收錢

樓豬都潛哂水佢仲係到吠緊

香港就係好多人做偷雞摸鼠行為。仲可以大條道理，很可憐。

你咁講 成個監倉都應該係dc佬

真係弱智
睇清楚樓上啲cm
人地4.9分比你搞一搞真係無辜

你點睇到係個uber司機偷左樓主部電腦啊

乖乖地，睇清楚人地講咩再吠啦

未審先判
Topic已叫定人地做賊仔司機
Wtf

華人文化，blame the victim ，真的不配有更好制度，人民素質真係有問題。

然後覺得無人知 所以可以繼續

希望樓主今年每兩個月跌一次錢

素質
仲話唔做大陸人

屌
你點證明一定係司機偷呀

亂擺人上網就唔係支那人所為？

咁以後睇人唔順眼就做鳩人放人上網人格謀殺得嫁啦

我覺得你唔做大陸人係正確選擇
因為你更加有做狗既潛質 無罪假定

華人文化，係未審先blame個victim有問題添

On9仔自己假定係司機拎

樓豬你終於出黎喇
要覆護我地未 年初一連登仔黎同你開年呀

on9 港女，未審先話個客有問題，無得追究，返大陸啦你，大陸啱你。

原來係支那人
大大個素質

講真唔係亂鳩咁貼柒曬人地啲野出黎，都真心想去幫手拆下點搞

屌，一棍就黎屈鳩人撻野

返大陸啦你，有人被偷嘢仲大條道理。

樓主你漏左咩款電腦啊
新款mac定就算賣番出去都唔值2千果d

自己咁on9唔見野仲咁撚串

大陸啱呢啲偷L完人嘢就覺得理所當然嘅人。

偷野同唔見野都唔識分樓主唔好用分身回post啦

白卡仔以後落街求其擺低野，就玩人格謀殺

周圍屈人偷野先

港女真係可憐，大陸人性格無異。

返乜鳩姐
黎黎去去淨係識講同一句
素質都反映左你咩人啦

最後係自己屋企搵番就好笑

on 9 uber 司機一黎就blame個客唔啱，你地班人應該偷慣嘢詐唔知。

好撚毒條白卡仔，打黎打去啲行文都1999

我又學佢玩人格謀殺先

條白卡仔都唔知係咪賊黎

樓豬唔止弱撚智，仲自撚私，好撚冇品，抵年初一比人開年

全部都係港女，
港女性格，貪L到出面，好L核突。

自己跌左部電腦 咁就叫人地偷
講明number 會mask 又屌尻人唔聽電話
蠢撚過隻豬

仲要有條傻西撐樓主

我屌你老母啦

我一開始有冇怪佢呀

我係叫佢打去Uber cs 查清楚先呀

打開你隻屎眼睇清楚啦，毒撚

屌 樓主咩都無就屈個司機偷左野 樓主岩？
我出個post話9up 話你 偷左我錢 都得啦咁

Agger

其實你潛水咪得囉，柒撚晒仲要死雞撐飯蓋，好撚肉酸

忍唔住block左個白卡佬

香港真係唔配有更好制度，人人偷扼拐騙當真理，仲大條道理blame the victims。

等睇樓主做陳冠希2.0

佢意思 應該係 就算我地出個post 9 up話佢偷左佢錢 我地都無錯 佢會撐我地

真，打打下字發覺荷包少左幾k

肯定係唔做支那人條毒撚偷

條友賊黎

又咩司機偷
又咩下手攞左
又咩盜竊罪
屌你老母漏低野仲大聲夾惡
先當你係漏左部腦係人地架車
但我話你知仲有個可能係部腦仲係架車冇人發現
如果係咁嘅case係邊個唔啱呀
樓主同撐樓主果班傻鳩出黎答我呀

比我係司機見你咁撚串唔啱用黎手扔落山都唔撚比番你個傻鳩

來日方長，有日你地跌咗嘢請唔好追究任何人。

因為你地覺得社會應該拾遺不報先係真理。

答啦屌你老母，我邊度第二句插鳩樓豬啊

你唔好越幫越忙啦賊仔

收皮啦大陸仔
素你老母質呀

佢賊黎

發覺覆完佢我銀包唔見左幾千

一定係佢偷

樓豬個post個tittle已經反映樓豬係個乜撚野嘅人，自己戇鳩在先，但冇證據就屈個司機係賊偷野，仲弱鳩智覺得個司機作賊心虛所以唔聽電話，然後咁多人同佢講返就扮睇唔到，抵撚死冇咗報電腦

雖然你個名叫唔做大陸人，但你同大陸狗無乜分別

分身定真人識？護主狗？

你條支那仔收皮啦，冇證冇據做有罪推定係支那文化嚟

可能幾千蚊部電腦對佢黎講係成副身家
所以會緊張少少
唔好笑鳩佢啦

兒登d弱智真係越嚟越多

樓主原來仲覺得自己無錯
大佬呀你打個假電話畀司機點聽呀
Uber CS搵人都要時間啦

唔方搵得返 下次帶腦出街

自己責任最大喎
明明自己大意漏低 ,未搞清楚就要公審人偷啲態度又臭,以後邊個夠膽做好心人啊

做乜撚嘢無啦啦貼條例

仲話唔做大陸人

乜撚柒證據都無就扔上黎公審人又好撚好？
你憑咩一口咬定真係uber司機偷先？

我剩係知uber司機好無辜
無啦啦比條賤閪八婆扔上連登 佢先係victim

即頭懷疑係同一人
樓主同佢一樣都唔知大家講緊咩,單方面認為大家支持uber司機偷電腦
睇完啲回覆真係笑到痴線

是你來嗎？司機有打俾你嗎？

你做五毛被人block都係有原因

Uber比司機聯絡你個號碼唔係司機真電話
你要聯絡佢係要經返Uber啲CS
個司機拎得4.9平時揸車都應該唔差得去邊
而且唔會為你一部電腦放棄做Uber
新年流流你未查清楚就屈人
我係司機告返你轉頭啦

老老實實 你 3點幾坐 個司機應該開夜
依家訓緊都好正常
就算你有揾uber cs
cs果邊都未必可以聯繫到佢啦

樓主比我感覺係
就算即日搵到個士機拎番
見到面一個唔該拎番部腦就轉身
西口西面走既人黎

個icon好恐怖

我覺得似

真心點會知邊個留低 部機又冇寫名

可能下個客拎走左都未定

未證實就話人賊仔

唔搵uber上連登屌人

乜理由都無就屈尻人
支持司機告尻樓主條撚屌

其實都抵你

個唔做大陸人一係就樓主分身 一係就樓主朋友

乜有電腦咩？ 唔見wo

張相好靈異

代fd尋電腦

朋友留低左部macbook pro係呢位師兄架車

有無人可以聯絡到佢呀？

同佢講聲有酬勞 🙏🏻 可打9010 1815聯絡

九成係,以樓主個格應該仲會心諗"好彩我搵得快,唔係條pk一定會私吞啦"

美景的樓主，你好嗎？找到電腦了嗎？大家十分關心 🙏🙏

比著我係個司機當掃垃圾咁掉左佢算

樓主口吻成隻狗咁兇鳩人
連登真係多黑警

勁啲好似好識法律咁

d賤種係咁 支那人就係支那人

樓主好人黎
新年派幾千蚊利是比司機
好人一世平安

所以有強姦犯嘅話全港男士應該都要切春袋
新年快樂同你呢隻野拜個早年先，屌你老母！

唔知樓豬係咪住美田邨
Hi鄰居

睇佢d窮酸賤種格 用嘅腦都唔知值唔值一千

facebook 話 macbook pro

咁正 我都揸uber了

佢自己on9仲屌人

大佬～知你俾人炒左啦，仲想搞到人冇工開？
貪你嗰部垃圾電腦？
哦～一定係入面有啲唔見得光嘅野啦
如果報狗，呀sir睇埋一份就唔好啦
所以先淪落到喺連登出post

打電話笑下樓豬先

話明代fd, 仲點會係本人

拿，uber 佬，醒目既就拿拿聲拎番出黎
拎黎我屋企樓下我就考慮下唔追究

唔係狗屋見

如果司機真係冇偷，你就係blame the victim，仲要大條道理以為自己啱晒

樓主柒撚到

新年流流俾人屌

屌我好彩坐過佢車炮台山定灣仔

好*似

樓主 ： 準備自首啦

係咪你偷咗

Pushh

凌晨3點幾坐完車，打左幾個電話搵唔到人幫就出post 屌

屌你老母臭閪咁撚仆街
自己留低電腦唔依正路搵Uber
又唔聽人講個司機號碼係auto-gen
新年流流就咁po人地相上連登fb
真係冚家剷黎

屌你老味你都弱撚智㗎喎
樓上成堆人答你個電話係隨機gen出嚟唔係司機真電話都睇唔到

今日初1三工+$1.5

祝樓主搵唔返部電腦

唔係加電話 係經Uber轉駁
所以唔知對方真實電話係咩
但係Uber會搵到佢架嘛

除非佢有私人電話打俾你如果嗰個電話係搵唔到佢
Uber點會搵唔到佢

呢個係憑Uber 司機自己本事執到嘅手提電腦
點解點歸還?

香港人一樣思維

祝樓主

未審先判，拉

司機係咪訓醒起身還左電腦所以樓豬潛水

唔怪之得你讀唔到大學

24小時熱線

應該報緊狗

打完啦 佢地話呢個電話唔關事 唔啱send哂 email

睇晒成個post
樓主一係on9，一係弱智仔黎
祝你搵唔返

屌你老母
邊撚個支持仆你個街
八成邊撚到有八成

趕住想人同你開年都唔係咁呀

咁嘅態度。
快道歉！如果唔係我report Uber 你冇證據下毀謗。唔好唔記得 Uber係間左膠公司

你有咩証據司機偷？
你自己同朋友吹就可以，放上公眾平台就係 毀謗！你係唔係想收信！

比埋最後一次機會
18:00前收唔到電話比番我
有咩留番同個官講

9010 1815

容忍有個限度

新年流流你哋唔好咁啦

祝樓主揾唔返

係呀 老母做雞都八成八支持

唔知部野入面係咪有CP 呢

無車牌咩，去報案

樓主弱智想上連登圍爐
結果俾人圍屌咪扮潛水
淨係覆d撐自己既 同班藍絲冇分別
btw 乜野叫偷雞摸鼠

五毛狗上錯forum

樓豬把聲好可愛 大家唔好打過去

咁夜搭，人地分分鐘訓左無耐喳喎，鳩知你揾佢咩

你咁既智力咪當買個教訓囉
又冇證冇據係個司機偷
直接開人樣公審
我係個司機既話真係多得你唔少

幫推
等多啲人見到樓主有幾柒

使唔使過一蚊比樓主買過部新電腦